食麥記食到我嬲

話說今日做Assignment 做到22:00幾然後去食麥記，
一入到去見到大部分空枱上面都有食完ge 垃圾。
我一路食一路聽到隔離一家大細係度等送餐，一路聽到個

阿媽係度怨：「做乜鬼耐都未到。」
我心諗：「咁夜仲咁多人食野，盤都收唔切就知好忙啦！有乜好怨？」

過左一陣，個阿媽話想加野，阿爸就話都等左咁耐，唔好加啦。

說時遲 那時快，餐終於送到。送餐職員發現拎漏飲管都補送俾佢地。突然聽到個阿爸話：「有無搞錯呀，連茄汁都無。」

聽完忍唔住打篇文上黎，香港有堆人真係難服侍，俾少少錢就覺得自己係皇帝咁。

餐要人送，ok, 我當你驚等餐等得耐，算！
送左黎又嫌三嫌四，最離譜都係唔識得執返自己食完ge 野，雖然人地打份工啫，你都盡下公德心啦！

利申：自己會執餐，將垃圾到落垃圾桶

觀塘APM m記？

態度差係唔岩
但係m記啲柒頭皮真係做乜漏乜

相對 香港啲服務狗閪 客跟住閪 惡性循環

送餐又唔係人地額外要求 間餐廳自己嘅服務嚟
連茄汁都無仲唔係抵屌係乜
人地無要求額外嘢閪乜嘢客?

唔怪得ge, 人工低無人做又多客，垃圾企業但係又無得唔幫趁

垃圾制度從來都係班無腦ge 高層諗出黎然黎後俾最低層黎受

想人送餐又好服務點解唔去高級少少餐廳
20幾30蚊你想咩服務

睇到最後話會自己執盤
屌左一聲
就係你呢d人搞到快餐店省減人手請小兩個人企lobby

你咁講同會周街扔垃圾係驚清潔工人無工返有咩分別？

兩老有冇食過m記 真係以為西餐廳

乜m記而家搞埋送餐咩